其實office撚係咪痴撚線

小弟做零售業
琴日一掛8號就可以落閘放工
出面橫風橫雨
班有得早走既office撚成身濕撚哂都好
死都要行街,見你落閘就屌鬼
其實公司早放你走係為左唔好掛正8號個陣太多人返唔到屋企
你班撚樣早放黎阻人收工 完全無安全意識
屌你地死好啦 我條命好寶貴咖仆街

佢地好撚搞笑嫁 自己早收就得 人地早收就唔得